有冇人睇美國新聞睇到瞓唔到

好撚刺激

屌我想瞓教

訓唔到

我都係

Hi

WE ARE IN THE END GAME NOW

應該都睇天光

無訓過